財政部北區國稅局表示，102年度綜合所得稅申報到6月3日晚間12時止，已進入倒數計時，不過仍有約352萬申報戶還沒報稅。 北區國稅局表示，今年申報102年度綜所稅到6月3日晚間12時止，截至19日，全國600多萬戶申報戶，已申報248萬件，占上年度總申報件數約41.56%，提醒民眾盡早申報。 截至19日統計，全國仍約有352萬戶尚未完成102年度綜所稅結算申報。 申報期間到今年6月3日晚間12時止，據以往經驗，最後一刻往往人潮眾多，網路上傳時間也恐放慢，提醒民眾趁早申報，才不會屆時排隊又「塞車」。1。